有冇入門級攝影器材推介

要2018年出
Sony nikon
輕巧少少

iPhone xs

Rx100m6